有無台灣youtuber推介吓

旅行類:
林宣Xuan Lin
旅行YJ
Xiaofei小飛
Spice Travel

飲食:
千千
陪沈團
金魚腦

搞笑:
HOOK
反正我很閒
哈哈台

洋蔥

youtube師

白癡公主

黃大謙

館長

推介師

hook冇咗之前睇佢隻feel

睇健身YouTuber

ming 仔

恨愛演
含羞草日記

綜口味

黑色星期五

鍾明軒
哥倫布columbus

呱吉世界第一
雖然有時都會衝出黎做埋d柒野 (e.g. share左台灣記者報導港人逃亡嘅post)
但佢本意都係為大家好

而且佢喺公眾人物黎講算非常開放非常進步派
佢自身嘅經歷都好有趣

好中意睇佢孤獨的美食廢人

飲酒要睇 恩熙俊

印仔識貨 林宣旅行vlog全部都好正

huan

海恩奶油

啾啾鞋

恨愛演不了

想同佢交流吓

TB不了

蓋伊

百靈果都係我最近留意到嘅台
kylie同ken一唱一和咁講唔同嘅話題
佢地亦經常分享對政治形勢嘅睇法

范姐一出場將成個台深度上線upupup
有次聽佢地講國際記者嘅經歷真係聽到停唔到好似發現新大陸咁

冇聖結石

欸你這週要幹嘛

有無台灣TB推介

呱吉找數真漢子
講得出做得到
淨係呢點已經值得睇

反正我很閒
Xiaofei小飛
Spice Travel

呢D好高汁的

推

阿倫

反正我很閒真心好笑
Supposed 要有一百萬訂閱

解散

Joeman
咪妃
夜雨
黑羽
艾麗絲
反骨
禹熙

唔睇TB

反正我很閒又搞笑又哲學
同香港嗰啲垃圾真係無得比

你不會更新 你要先講

木曜算唔算

愛莉莎莎
海恩奶油(香港人黎)(不過佢抑鬱症,家下好少出片)
港仔愛台灣(可以睇/聽到台灣真實一面)
林宣

腎結石

全部都係辣殺
推介全部都係辣殺既人真係唔簡單

俾你早咗4分鐘

辣殺師

反正我很閒啲片一定要睇埋留言
睇完又會有反思

木曜4超玩

電莖 丁特好支持香港
歷史cheap 好撚反共

賤葆

博恩

真

ku's dream

成日都睇dodomen
唔知有冇同好

歷史哥
韓國魚超級粉絲

國動 動主播

滑起來

HOOK

佢屎忽夾筷子條片應該好啱印仔睇

Fred冇人講

Joeman
上班不要看
Fred吃上癮
木耀四超玩

Hook好柒

拉進垃圾車

狗屎寫手嗰系列

寵物:
柴犬NANA
豆槳
好味小姐

覺得佢幾親切幾玩得

好味營養師品瑄好睇D

Joeman係少數瘦咗一樣咁撚柒既肥仔

cheap

我女朋友之一

fred

Crazy man都幾正

美麗妄娜無咩營養，不過好好J

上班不要看

阿傑

上班不要看粉絲

反骨

老高 冇用公子

莫彩㬢 (Adam女友

米色拉

有冇人睇過融融歷險記

老高不了
人肉電子書

有無奶台?

動物/貓：
許伯與簡芝
好味小姐

知識類：
志祺七七
cheap

AV:
中指通

呱吉
成日瞓覺會聽佢直播
/podcast 政治文化類
唔知點解覺得聽佢啲人生歷練好有趣

上班不要看
啱鍾意睇鳩片嘅你

木曜
唔使講啦 阿公世界第一

英雄日常
去探險開箱下玩具咁樣

Onion Man洋蔥
D片鳩鳩地中二病 幾好笑

欸你這週要幹嘛
一班人去旅行/食嘢/家族聚會/玩game

當然仲有最大奶台Stanley 同Dinter

鵝肉麵(鹽酥英語）同 恩熙俊 都表過態可以睇吓

老高地區set咗喺日本所以嚴格來講佢唔係台灣youtuber
而且佢係大陸人

阿啾小劇場

有！佢去嗰啲唔出名嘅國家好好睇
不過近排冇得出國d片有啲悶

英雄說書

STUPID BAR

台客劇場

黑人 丘比特

同埋佢講既野大部份都係網上有得睇
佢只係複讀返
無咩自己既見解

講神秘野有個youtuber好出色,不過係支那人黎
我就唔講邊個了

人哋揸跑車食女師

欸你這週要幹嘛D人既樣我睇到好不安

邦交國嗰個系列印象好深刻
睇完眼界闊咗好多
好羨慕太平洋島國啲人可以咁樂天生活

恩熙俊 aka MC Jeng

鍾意睇懸案嘅話推薦X調查 不過大陸人嚟

邦交國系列
古巴
海地
呢啲都好正

鹿人同微疼

旅行YJ好正
超粒方就好啦

木曜四超玩
會去體驗唔同行業既工作，香港好缺乏呢類型youtube，亦都冇咩公司肯拍

小粉紅ok喎 崇崇幾靚仔我覺得佢個妹都唔錯但只係出過一兩集
其他人就麻麻地啦

toy屎

木曜4超玩
見習網美小吳

阿倫 channel

冇嘢了唔記得崇崇爛面雖然幾鍾意佢 咁on9

我發覺我鍾意左林宣
佢明明唔靚
但我覺得佢越嚟越吸引

Spice之前係高鐵除鞋仲要大大聲講野

我之前果個youtuber分析山海經同西王母有文有路
引用哂D古卷去舉證
心諗點解香港無呢D youtuber

我老婆黎

啲片幾有教育意義
好似講空氣污染丶海岸線侵蝕同埋美感教育呢啲議題，同嗰啲淨係掛住拍吃喝玩樂嘅YouTuber完全唔係同一個層次

我愛木曜

Nicechord

講樂理
簡單得嚟又濃縮 幾分鐘就一條片

我覺得佢拍拖之後俗咗好多

cheap
講歷史

Hehe x 台妹 唔知算唔算呢

印仔淨係鍾意短頭髮

但佢D旅行片好高汁
又有講吓點影D靚相

志祺七七 X 圖文不符
蒼藍鴿的醫學天地
蒟蒻講幹話

仲有蕭生

stupid bar 🍻

短髮師

差啲唔記得咗講 反正我很閒 又係好正
用幽默諷刺嘅方法去講社會議題/哲學/共產主義

呢個睇過幾條
幾搞笑

同埋野人七號部落
Kid既channel
真係愛台灣本土地方
潛水+上山下海
好想去台灣玩

台妹好正
老闆又好玩得

博恩好正

健人蓋伊
peeta

旅行既話肉比頭都唔錯

英雄日常

董神 張家夫妻滑起來

欸你過來一下！

董粉

7414

你果然是個狠角色

喬瑟夫ChillSeph

佢啲片好笑得嚟 又幾發人心省
尤其係佢舊嘅棟篤笑

畢竟我可是出來玩的～

異色檔案

好鐘意睇奇案破案，其中有一條片講彥霖

陳奐仁嘅命運

Ian Eric

喬瑟夫正明明佢台灣開始紅緊但香港仲係冇乜人睇鍾意佢片夠鳩

厭世甜點店
睇gay佬整甜品

阿𨌺po影片！

好鐘意欸你這週要幹嘛

你食你既泡菜啦

之前統神事件已經覺得佢人品麻麻
宜家瘦咗之後個樣奸到

波特王都冇人講！？

ching識貨

金針菇~你有睇開啦
KU
莫彩曦
惡王
英雄日常
MR JOE
CHILLSEPH
小馬
啾啾鞋

加埋瘦子

飛機杯達人

Brandon好尷尬 但都ok fun

旅遊：ku’s dream
遊戲：stanley

上班不要看

你不會更新你要講

飲食類
營養師品宣
執杯大叔

歷史
cheap
英雄說書

時事
志其
攝徒日記

雜不冷
x調查
塞門
ac草影水族
黃小潔
restya

放火，青青

惡王最近train個女摔角手好好睇

木曜四超玩

橫綱凱咪

兩倍速:
明居正
陳語謙

超度他

金針菇低汁咗好多

飲食鐘意睇大胃王丁丁同路路lulu
Lulu勁靚女又瘦又有靚笑得又好睇
佢Facebook 有泳衣照架

啾啾鞋
Huan
鍾明軒
館長

物理超渡咗

安安邊緣子

Agger

鐘意威士忌可以睇執杯大叔 有時都介紹到啲岩口味既

我張list
博恩夜夜秀
chillseph
黃大謙
Howhow
啾啾鞋
cheap
洋蔥
上班不要看NSFW
蓋伊
惡王

正妹老司機

阿滴英語
佢哋教啲英文好實用

X調查

Mc Jeng 恩𤋮俊

好耐冇係推薦片見到佢 唔講都唔記得有個咁嘅人存在 定已經轉咗行

那那大師訪問明星都好好睇

cheap

歷史

收咗皮
最近好似卷入埋官司

八婆besties

廣告片都好睇十條有八條係set好哂

垃圾嚟

Crazy man
搞神馬
奎丁
美麗妄娜
Wackyboys
本本
酷炫
Yuci
Joeman

志褀七七
木曜4超玩

cheap
我國最優汁YouTuber

Testing testing 試咪1234

恐怖靈異類 王狗
拍啲都市傳說好真 冇野就冇野唔會自己嚇自己
但最近好似focus係寫app 啲片低質咗

反正我很閒點會係搞笑，明顯深度嘢嚟

大叔威嚴太強
每次聞到咩味同飲到同label都唔同
搞到好7

不過飲得多見多識廣係真嘅

三原japan
鍾明軒
Iku 老師

其實佢咩事收左皮
之前唔係仲出埋歌

Kid 野人七號部落

Fred
木曜
上班不要看
百靈果
博恩
安安邊緣子
HOOK
酷
劉沛
喬瑟夫
白痂公主
壹加壹
RJ阿傑
大蛇丸
龍龍
志祺七七
恩熙俊
STUPID BAR

關關職業訪談幾好睇

原本都有睇
但睇多左有d煩

Psyman塞門
講masterchef、hell’s kitchen、
project runway、通靈之戰
又好睇又好笑

劉芒
迷信嘢時裝嘢都有啲
買勁多衫一著曬出嚟行catwalk
好有heart

關韶文關關
訪問職場嘢多
笑聲好好笑
日日有新片

阿滴 滴妹 眼球中央電視台

我覺得佢奶台奶得太勁

同好 推
用個gopro 都可以拍到好好睇嘅旅行片

近排追開反骨 啲廢片

國動

這羣人
見習網美小吳

想做村民

睇可以先不要

蒟蒻說幹話
志祺七七
攝徒日記

點解你睇d野咁有營養但你個人出埋d post咁9

淨係sub左呢3個

Cheap
Shinn
反正我很閒

Cheap 會講中西歷史，幾容易明

皇阿瑪的後宮生活

有航空界果兩個先好睇 佢阿妹同細佬有啲悶
恩妃近排同去綠島果個Ken 一齊左
崇崇都唔敢太撩恩妃 搞到冇咁好睇

*黃

九面人

兩個都好正 最近佢地兩個都辭職去旅行
好羨慕咁高薪都有勇氣放得低

咁耐仲未有人講劉芒 勁靚

仲有好味小姐主副兩個channel

推推

貓奴：拉姆有幾噗

睇完佢啲片有時都唔知自己究竟睇左啲咩
不過佢生日條片好感動

學長X阿啾

統神其實咩事
我睇宅知道都唔知咩事

動漫類 ：Shinn 有睇開pokemon 數碼暴龍 高達既要睇下
髮型：盧志遠 光在髮藝 Ken桑

I mean崇妹幾正 不過只係客串咗一兩集
我都係最鐘意小粉紅同崇崇 佢哋兩個真係好鳩

佢地製作應該算係網絡電視多過YouTube？

我發現好多台灣youtuber都有睇x調查
有d直頭扮佢
啾啾鞋 how哥

科技: 電獺少女 阿哲
政治: 眼球中央電視台
睇樓: 35線上賞屋

根本就係
麥卡貝
不過好多人都淨係睇一日系列

新片有個香港人留言，Ariel 覆咗香港加油

Toyz 踢歐歪力
愛錢七分 牛扒三分
對錢有感 政治冷感

之前有一輯ariel直頭喺片入面講

正

邰哥好撚正

好鐘意睇酒精路跑 成日想試但無人陪

台灣人既修養同教育程度高過香港好多
香港只有拜金主義

鹽酥英語
話就話教英文但其實係係度鳩up
依家出埋個日常系列用bitch tone鳩up
覺得幾好笑

泱泱

有冇打丁類 ?

中指通

見到佢就會排卵真係不得了

Ariel 小粉紅 同崇崇3個嘅友誼真係令人羨慕

壹加壹
高質文青式攝像

香港咁飲應該都幾貴，同埋飲得應該幾密

之前有段係日本神社祈福佢都有叫香港加油

光在D片真係幾好睇

自己個list係
賤保 joeman
奎丁 bump

STR Network
眼球中央電視台

Dodoman

放火
大抽野

陳語謙

終於有人講

泱苗

黃氏兄弟：
主要睇外婆家系列

創意油管：
主要睇Ruby講殺人犯系列
但現家要做會員先睇得

蔡波能：
真係勁得意

攝徒日記：
睇佢同小粉紅對話好爆笑

魚乾：
有陣時睇遊戲/開箱同吸貓

阿神：
恐怖遊戲系列

千千：
美食巨大化

啾啾妹：
畫風可愛 內容又搞笑

另外台星 總有楊丞琳 鄭元暢都有開睇下Vlog同煮野食

gay肉類：
健人蓋伊

鳩師

原來鵝肉麵表過態？
利申 睇動森片先識佢 佢啲美國生活片幾好睇

蓋伊有條片試 200斤麥子 十里路不換肩

The dodo men

之後佢條q&a話個個留言叫佢唔好去香港

呢度好多鐵粉 最愛小粉紅

我睇過瘋男一條片都好癲
由台北跑步去宜蘭
跑足12個鐘

三原japan 變態先生

正統官媒

我唔鍾意三原個樣
睇落就係好奸個D人黎

大謙

有一次yt recommend佢條動森片
睇完之後即刻將佢成個channel啲片睇曬
笑到癲
ig仲成日覆人勁好人

佢有！唔記得邊條片有講黑警

係清邁間廟到都有講過
佢地去馬爾代夫 冰島 蘭嶼真係好好睇

慕容

小宅實驗
愛莉莎莎
林宣
林萱
黃氏兄弟
金針菇
有璟嘿喲
ku 的夢
我是路易
泥泥汝
一隻阿圓
阿滴
阿滴英文
滴妹
劉沛
古娃娃
Hook
TommyTommy Japan
心甜
田以熙
Egg Li Vlog
絕代雙Q
我是老爸
好味小姐
好味小姐腦波弱
品喧
拉姆有幾噗
豆漿
黃阿瑪

港仔愛台灣
依榚
士多貓TV

仲有肚子痛 好傻又好玩

史丹利
丁特

利申唔睇youtube

一隻阿圓越黎越賣對波之前未咁紅啲片有内容好多

佢唔賣波
冇乜好睇

愛莉莎莎好睇過佢

J-Bao賤葆

笑哈哈LOL
係一個音樂channel
入面個江老師好好笑
最鍾意睇佢地既限時企劃同樂器開箱

少有見到佢哋賣廣告都唔會反感嘅Channel

眼球中央電視台

Howhow

好味小姐 兩個channels 都好正

黑龍都幾正

小熱唱

係呀但搵唔返邊條片

鍾明軒好撐香港，為香港發過好多次聲
個人好有性格，遇到唔討好自己個人時好敢批評人
平時睇佢啲on9做作都好正

啾啾鞋啲冷知識好正，係有趣得嚟又長知識系列
佢個女好q

每條片都loop幾次
Loop到有新片為止

江老師開箱同指定時間學識一首歌
呢兩個系列都幾搞笑

印度尤

張家夫妻滑起來

仙人跳youtuber 放火

十六世一

我揾到喇 睇嚟要揾日得閒睇翻曬佢所有嘅片

哈哈台冇咗孫女就唔多想睇

美麗妄娜

Lm

最中意睇野人vlog同阿公逼露葛

Hi a day
講韓國社會事件都幾正架

睇得出佢呢排出好多新企劃
但真係冇乜興趣

一有坤達個啲就一定會睇

坤達同kid d互動好正
阿部桑越黎越搞笑

最新個野人vlog就黎要俾坤達搶埋

冇人講蔡阿嘎

愛里

馬克信箱 讀觀眾來信 搞笑鹹濕溫情咩都有
聽一集叫0.38 會笑死

【知識類】

志祺七七 X 圖文不符
時事評論 觀點角度幾多元
有立場 但都會盡量客觀中立
而啲留言亦相對高質
仲要每日更新 同埋有跟進過反送中

蒼藍鴿的醫學天地
台灣醫師開嘅YouTube channel
會出片講解醫學知識同迷思（影片比cover有趣）
深入淺出 好容易聽得明白 又唔會悶 俾長輩睇都適合
做過【工作細胞】系列

台客劇場 TKstory
導演出身 比較多講環保議題
淨係睇佢拍攝手法都值得一看 內容更係高質

NiceChord (好和弦)
同音樂相關嘅頻道 好鬼pro
肯教咁多野出嚟「完全不是在開玩笑」
都會開發軟件 間唔中可能可以執雞見到有用嘅資源

六指淵 Huber
年輕有為 熟用剪輯軟件同program
好多tricks同諗法 最深刻佢係開發咗自動剪輯神器 cls
其實私心唔想share

超直白Chaozhibai
認真講性相關嘅內容
好似話讀過性學研究所
目前比較少見有呢方面嘅知識 肯講真係好大膽

蔡波能蔡桃貴好得意

木曜四

芽上膜下

佢啲片好似唔算多views 但個人覺得幾好睇

睇開館長最近玩fallguy被啲觀眾排到同一場成班圍住佢唔比佢過關 笑死

佢係我第一個睇嘅台灣youtuber
好多年前佢屋企仲勁細要喺廁所隔離拍片

見習網美小吳 正 勁好笑

LNG Workshop

RJ廉傑克曼
阿傑好靚仔好正

點解冇乜人講這群人
覺得佢哋啲片一直都幾高汁
係台灣元老級youtuber嚟

有個台灣YouTube channel 叫SALU
算係依兩年嘅新channel

佢哋做好多唔同主題
街友系列好值得睇

講歷史
cheap
taiwan bar?

【娛樂類】

Psyman 塞門
專講實境秀（真人show）
你會feel到佢唔係流水線咁講 而係經過分析先出片
幾fun幾好笑 同埋透過觀察呢啲人 都會學到野
之前主要係出【廚神當道】同【小小廚神】系列

Talk show （棟篤笑？）見有人推博恩 就唔推多次了
博恩夜夜秀好值得睇 但完咗lu STR娛樂其他藝人都仍在發展中
例如賀瓏都唔錯

賀瓏Hello
係因為【香港海關拘留記】認識佢
最近佢完左【賀瓏隔離毀滅100天】嘅企劃
成個企劃根本CLS 要隔離100日之餘仲要一直出片 完全係小型人類實驗
單單係堅持到呢個企劃 呢種精神 已經好值得支持

黃豪平
呢個就唔係STR嘅 但都嚮台灣喜劇界有一定地位
喜劇界貴公子 熱門啲clips都幾好笑

【生活類】
恩熙俊 aka MC Jeng
酒鬼 會分享家庭式調酒
同啲bartender好fd 所以都會介紹好club
無飲開酒都睇得好開心
幾風趣 可能因為做MC 片嘅節奏好好
散財童子系列都幾好睇

壹加壹
一對情侶嘅生活分享
因為啲片好有質感而中意佢哋
男仔Lean曾經好似嚮公司做過後製所以剪輯底好好
不過最近無睇 唔知點

【食物料理】
菓子君Argyi
教點整和菓子 雖然我睇完都唔會整
啲鏡頭靚到傻咗 仲有佢啲動作好優雅 睇到好舒服
好似個世界會靜咗落嚟咁
試過夜晚失眠 睇到一半訓得著

MASAの料理ABC
「大家好！我是MASA！今天要來分享～很好吃da！XXXX～」
好可愛好溫柔嘅日本老師 聽佢講嘢好開心
食譜簡單 指示清晰 但其實佢本人應該好有料

克里斯餐桌
有料之人二
擅長教西餐、點樣備餐、處理基本食材

【美髮】
你好,我是盧志遠
美髮頻道 男女嘅髮型都有cover到
仲會分享下髮型師嘅日常啊咁

佢影沙龍相果條片笑到我傻咗

真 呢兩個都好正 仲有PanSci 泛科學 成日覺得佢哋係fd

健身類: 健人蓋伊 兆佑 館長
睇女 金魚腦都幾正

係
未試過見人9up得咁理直氣壯
我都係因為動森先識佢
美國留學系列都好好睇

膜膜

最鍾意翻睇佢動森同甲由條片

恩熙俊！

木矅四超玩

科技類
Tim哥

高鈞鈞
寒國人

比特王
台灣版kol 100

Psyman 講通靈之戰個幾集都幾好睇
睇完個段片
即刻去追朱莉王個季黎睇

有呀...之前冇啦啦係youtube有片推薦click咗入去睇，跟住就睇曬全部 lol

嗰陣仲係度諗
咁高質嘅channel竟然咁少subscription

我都係youtube recommend先follow
一日就睇哂所有片全部都好正

煲曬D一日系列

睇完佢講駝背神器個果野之後
跟左佢去買
用完發覺其實自已駝背問題都唔係好嚴重
就無用啦

被圖文創作耽誤嘅配音員

最中意聽佢d留學故事

雖然上面講左 但綜口味開房間真係推 好好笑

Nana好可愛

佢係臭臭

通靈之戰真係好睇 估唔到呢個世界咁多奇人異事
不過垃圾YouTube又亂咁黃標搞到佢唔敢出
利申 已加入會員 開心觀賞中 淨係就佢認真嘅態度都好值得課金支持

睇魚乾大，以前真係好好睇依家連睇都唔想睇

我淨係睇peter就夠

唔反感 但佢地賣廣告真係成條片都係廣告

個個都高質 坤達 邰哥 kid

綜口味真係超級好睇，唔明點解得咗少subscribers
我由巴特年代開始睇綜口味，啲片真係越黎越高質，呢個channel值得更多subscribers同廣告

Peter

其實好多台灣Youtuber 都勁認真
就算連 女性向Youtuber 講手袋
連品牌歷史都出條影片講解
真心不得不佩服

EMC王陽明好撚型

志祺七七

真 佢哋嗰邊嘅YouTube體系發展得真係成熟好多
內容豐富 題材廣泛 即使唔同人做同一種題材都有唔同風格
仲成日有唔同YouTuber crossover又有新嘅火花 個氣氛又好好 (最近who could pay me嗰四個人真係好可愛好好笑）
搞到越睇越多台灣YouTube channel 越嚟越鍾意台灣

以前好鍾意睇上班不要看，但係發現好似無以前咁好笑就無睇關關

蔡阿嘎 桃貴

1+1

me2

佢作為一個YouTuber嚟講真係做得好好
又熱心公益 又積極推動台語發展
關心政治又敢言
對其他YouTuber後輩又好和善無架子
仲成日搞活動回饋班粉絲

同埋桃貴同波能真係好可愛呀

以前啲片幾好笑 依家麻麻哋
越睇越覺得係工商廢片

無人講搞神馬個啊神？
好靚仔好QQ
想知馬田有無米6 佢喺啊神隔離矮咗一大截

str network
博恩真係好正

吃貨豪豪

木曜 好期待個演唱會

驢教練求婚vlog就算半個鐘都唔會覺得太長
Kid同溫貞菱啲互動好sweet！
有集講佢地成班深夜去野溪溫泉到浸都好正，有班人一齊癲真係好正
集集都好好睇

終於有人講
佢地真係好正 聽左佢地4,5年都有 真係好好笑
好想搵人傾啲笑位但係又好似冇乜香港人睇佢哋

之前睇佢安價生存個系列真係好好睇
而家出左樣轉左型就冇興趣lu

MASAの料理ABC

住喺台灣嘅日本人
煮野食channel，睇咗當食咗

穿撘
家庭兄弟
The shorty 那個矮子

訪談
一件襯衫

禾思Masa，煎ten要做一個han好痴de料理，donburi

見到泱同阿部跟kid去左錄影
勁期待

左邊個張靚仔到

Bump

欸game

#113先有小吳

點解台灣啲Youtuber都高質過香港
無論趣味 定 資訊型
我寧願睇台灣都唔想睇香港

陪沈團 豚好可愛

Btw我近排睇開
耶～～～我誰～～～
生活本來好乏味 好耐都冇笑到咁開心
可惜狠愛演解散
為有睇大蛇丸
另外都有睇Hook
好可愛嘅tb
歷史系列幾有趣
個人唔係尻下尻下 知識型
Tommy愛莉莎莎
都係係介紹台灣嘅好去處
啊滴滴妹 間唔中睇
大胃王千千
介紹啲嘢食樣樣都勁正
好想飛去台灣食

三文魚燉飯之前成日整
好撚好食

Pan Piano
學下鋼琴

我都想講Dodomen！
之前開咗個post想推廣但係冇乜迴響

真，好撚好笑

屌我都有睇 係咪叫咩總裁

是

基師

鳥屎煙頭辣女友

眼球中央電視台
我愛膜膜

依家成版YouTube推薦都係台灣youtuber

我愛王媽媽

強帖留毛

因為係streamer group多過youtuber掛

水啦

Wow me too
15年開始跟台 身邊完全無人識
Btw上星期三老王終於上宅知道 勁感動

東太平洋漁場時價分析師兼操盤手暨洋流講師海龍王彼得呢集最撚好笑

過氣仔
退流行了

王媽媽好靚女

我覺得佢斜陰靚咗
仲有leggy 都好正鍾意睇佢穿搭

蛇丸

間唔中睇下艾爾文同啾啾鞋

金魚腦

我都有睇許伯!!
講好多冷門寵物(我本身驚動物都鍾意睇
仲有佢做手工好勁LOL

佢地都唔算YOUTUBER啦
不過有追開

我愛眼肉芽

掃左勁耐先有人講cheap

呱吉去咗做議員之後就好悶
d片越嚟越尷尬